小建議：各位每個post貼文宣既，可否盡量精簡少少

因為某些好長好多字，我諗好多人唔會睇

同埋依家長期有三四位巴絲每個post貼文宣
夾埋既效果可能會令cd-rom煩厭及資訊疲勞

建議每份文宣最長都一個手機畫面睇得哂

太多內容既可以留link

最後感謝各位既努力

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館